[停止飛機] 分組點票

一日有功能組別
一日你赢盡民意都不能撼動政權

lawmakers can still never make laws

票可以投
切忌對立法會太投入

pish

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!